阿侵已經冇事了

source

source?

醫生：特朗普逾24小時體溫正常 呼吸無問題可走動

啱啱聽醫生直播都知好難有事
問佢點解叫侵侵入院
”because he is president of United States”
又唔使氧氣 又冇發燒
In trump we trust

好人一生平安

我老母話佢詐病

真係flu黎

睇黎真係選舉策略

我Trump未驚過廢炎, Just a flu

總係凝住會
好似之前打貿易戰咁
時好時壞 忽上忽落
chok 爆個市

假太嚴重唔敢講之嗎

President Trump is doing very well in hospital after testing positive for Covid-19, his doctor says
The president has been "fever-free" for the past 24 hours, Dr Sean Conley said
"I feel like I could walk out of here today," Trump told doctors

連登仔畀廢炎同政府撚足成年當然不願面對喇

屌我老母都係話佢咩都做得出 詐病都唔出奇

希望侵快d好番

聽落會好快出院
醫生答記者佢幾時可以出院
“We are evaluating his need to be here everyday”

屌 我要pence坐正呀

美國冇medical insurance 基本上係響屋企等自己好，根本上依個病有得醫，死果廿萬人可能大部份都係窮人。

侵

個個(藍絲)老母都係咁講

明明係普通flu 驚成咁

你去CDC網頁睇
死亡率以年齡為主因
係咪關身家事真係唔知

可能遲下再翻發

佢地冇懷疑中國人係詐冇事？

無事就真係just a flu

一般人無得用 Regeneron 隻新療法

好返出嚟講句
Just another flu
又贏

一向係flu
d人自己panic

BJ初頭入院都係咁講

just a Kung Flu

同啲左膠一樣
侵唔出事都唔覺原來藍絲同左膠諗野好近

中國 今次大獲

Trump Is Dead

詐病d小粉紅又咁高興

你老細既自製病毒，五毛垃圾當然唔驚

你問下你老母，既然認為佢乜都做得出..咁估下佢會唔會敢做放毒害全世界呢d陰質野啊拿？

有無source？
咁型

侵侵： achievement unlocked 戰勝中共肺炎

無病徵帶菌侵

其實侵侵從來都無事，只係武肺Pos姐，你估佢真係廢老唔做運動咩

Npc: not my president

Same

其實侵侵從來都無事，只係武肺Pos姐，你估佢真係廢老唔做運動咩

我始終覺得係為拉票順便放風震班連登傻散出貨姐

無事咪係屋企等自己好有咩問題 流感都係咁啦

果日BJ中完招好返，短期內民望都升左唔少
侵侵會用依招一啲都唔奇

微博大陸狗又要失望了

完全符合武漢流感根本不足為懼嘅講法

防疫撚又失望了

聽日應該會有一大堆人話佢扮病
武漢肺炎真係個個中招都唔同
我FD中左無左味覺好唔返

佢發現得早,無死拖難拖
英國Boris Johnson 佢果陣病到死咁制係因為拖左,
本來打算係唐寧街10號等身體自己好返就算,
係覺得超級唔舒服先去左醫院

我老母都係
可能藍絲果邊傳緊

成班醫生行出黎幾型

班微博傻閪以為侵死左有好日子過
根本都唔知背後仲有個滅共中堅

聽到好多藍屍都係咁講

身體力行 just a flu

都唔知你班歐豬驚乜春

會 因為美國肺炎 我肯定佢地咁講 你話我話

為左武漢流感日日帶罩出街

對住d廢老真係唔係
佢係總統 有最top 資源養住梗係冇事
但又可以用黎反擊左膠 用生命證明佢冇講大話

trump為左連登傻散搞咁大壇嘢

雜總就親自領導親自指揮
侵侵話我落場試藥你夠唔夠膽跟

無腦既人反應近似結論近似都合理

人地美國總統
有全世界最好既醫療設備幫佢一個
你試下你中

我反而想佢重症, 燒山分析話BJ入完ICU之後支持度上升好多
如果真係無咩事出番黎就拎唔到中間選民同情票...

一早有藥啦準備出手

有錢人玩意，因為成本高，唔可以mass production。

股市up up up

咁咪叫d藍c自己中一次

跳1cm

扣家用啦咁...你媽問你點解今個月少左家用？你話捐左比祖國

知唔知佢食咗幾多種藥

連登仔話好撚勁 勁過沙士
中左一世後遺症 跳得1cm

燒山好耶

仲有個記者想chok個醫生話侵有用過呼吸機/吸過氧

纖維肺 一世好唔返

支抗體好撚勁
D藍屍以為老就一定有事
有事嗰d係冇呼吸機咋
侵侵咁有錢搵一百部呼吸機比佢吸都仲得
真係驚閪咩

我唔信佢有做好多運動
有嘅話唔會咁肥

中國網絡都係世界最自由

俾小粉紅燈返轉頭

點解會有人覺得詐病？

其實好難做到，而且風險太大。

點可能瞞騙曬咁多官員？加上如果比人篤灰，或者比記者查到係假，基本上佢唔洗做總統。

成班軍醫黎

呢個基地全部醫達官貴人

連燈燈力十足，呢啲位最好咪撚出聲

係真病，係苦肉計

Trump係咪想用自己經歷去講美國將會戰勝中共肺炎

諗唔到比呢個更英雄式嘅劇本

一陣佢輕輕鬆鬆返出黎一句just a flu實激嬲人
不過點講佢呢個年紀呢個身體一定真係醫學健康行先，為左政治效果拖一拖隨時失控出事，博唔過

冇食神藥HCQ

俾國家級同軍事級既醫護照顧，究竟係咩體驗

跳出又跳入
星期一美股又升返 玩死人

侵侵咁壯

英雄強勢回歸

超級人生

侵侵：just a flu!

查理斯王子半年前用左十日就康復，
睇下當撈侵趕唔趕得切月中復出做勢。

我識個中坑朋友乜藥都無食就好返。
公道講句Trump咁老死嘅機會係大啲，但都唔見得必死。佢一直都話武肺弱流感，至少佢自己做例子支持咗佢嘅講法。

所以D左膠咪spin話呢隻係Trump virus攞黎殺黑人同窮人囉

以佢性格, 佢9成會咁講....

超人侵

藍屍一開波都話美國造出嚟，西人冇中招
宜家又當冇講過

中過=有抗體

God Bless America

會復發算唔算有抗體

幾十萬人死咗

佢哋唔驚中招㗎咩個個除罩講

牙侵

老母：捐還捐，家用不可少

牙侵快d好番

THE THE THE THE THE

連登仔竟然當侵侵係condom個個等彭斯上

幾個記者都有問啦
但個醫生言語藝術
係咁話：no oxygen.... today!

留言d人有無實際睇過個訪問睇唔到個醫生答野有幾廢？

話詐病個D都唔撚用腦
咁把炮你去中一次睇下囉
仲要條友係高危人士

即係好番拿？唉隻病毒真係癈。

你都識講，個個醫生黎
後面個堆全部係上尉級
佢含氧量 96 心跳78 都講埋啦，又話岩岩見佢起身行黎行去，跟本冇咩問到

星期一美股

但係詐病有咩好處？
都搏唔到同情，仲被人笑鳩唔戴口罩。

唔係好明

侵侵肉身試新藥
你點夠佢玩

人地話未來兩日係關鍵呀 無事？

中間個點
又係 sources
今次 unnamed 定 named

詐病嘅話CNN同班白左仲唔狙到佢仆街咩

之後咪搵中國找數囉
拜登條廢老又懷柔

平時我都有食開 famotidine

話佢詐病同藍唔藍有咩關係?
侵當然可以係詐病 目的係增加美國人對中國既仇恨 亦可以比佢係康復後對中國更加激進既手段有更大既理由
你唔通可以fack check到人地真係奶左野?

幫pin

出事之前已經係，
根本左膠同支共係同一立場，
同仇敵愾

咪係，咁多人死係因為咩，唔該攪清楚

少年你....

[左膠真面目] 陳光誠撐得侵果然係盲 個演員收幾錢 搵個白人扮盲

仲記唔記得中國同WHO瑞德西韋單野

佢每日仲有食開 aspirin，不過應該唔關武肺事

一般人平時應該起碼食 zinc 同 vitamin D 同 C 啦

HCQ同malaria drugs呢

HCQ停食咗，侵侵決定試新藥

唔係記者問乜就要明確比哂答案佢